用一句話總結一下暫時既人生

得物無所用
仲係處

失敗

死不足惜

苟且殘存

眾人皆訓我獨醒

台灣夜市買的章魚燒通常搭配的醬汁以照燒醬和美乃滋為主

不知天高地厚

輸到仆街

在家工作

精彩不亮麗

生命冇希望

可有可無既垃圾,成條街可以取代我既人比比皆是

起落是無常

懸岸邊徘徊

我喺度做緊乜鳩

shit

垃圾

苟延殘存

大橋未久

Such a mess

順風順水

且行且珍惜

人生贏家

沈悶不亮麗起落是無常